林奠根本想推高確診數字

之後就可以引入支那醫護
再清算香港醫護
又可以擦鞋又可以清算
又贏一仗

係又可以話全靠支那幫忙
跟住d無留意開嘅 就覺得真係支那幫手
跟住票投親支派

全中

<突發>嚴重懷疑政府做緊數壓低確診數字

連登仔唔好再玩陰謀論啦﹐集中屌政府把關不力仲好

一開始唔封關就係想咁

你地唔聽話就放啲喪屍落黎， 隨時收緊活動自由

可惜好多香港人甘願被政府打壓自由，兼配合政府